獌狗16強出到？

呢隊垃圾幾時輸
普巴同馬迪爾兩條廢閪

出到局

岩岩球反擊真係笑到我仆街

應該無問題

出到

唔好再推po阻住樓豬瞓了

燈

又燈

笑撚4

我諗應該得掛

屌你老母傻閪樓主反獌死全家

😥😥

大聲d柒頭

樓主真曼迷

og唔計

留番下場再推